# BinarAcademy - FEJS 5



Dear students,
Let's connect and collaborate!
Happy coding ;)
Catatan:
Silakan clone repo ini. Kemudian upload/push tugas ke dalam branch yang sudah disediakan sesuai dengan aktivitas belajar tiap minggu.
Bacalah README di setiap branch terlebih dahulu (ada info tugas apa saja yang perlu di push)
